毒撚喺餐廳叫嘢食真係好柒

有日自己一個去食早餐
同個待應講一位唔該
間嘢太多人食要搭枱
埋到去同個師奶坐
待應 我
：寫嘢唔該
：你地係咪搭枱㗎？
：唔係
：噉你哋係咪一齊㗎？
：唔係
: 兩樣都唔係咁即係點？
佢地個表情 > >
柒到搵窿捐

做乜鳩

似你on9多啲喎

待應問題，有咩咁柒

待應係新工黎？

同個師奶一對一問你地係咪搭檯？

你地係咪搭枱架？

係。

完

個侍應玩野 一定Diu9佢

睇錯，係毒撚問題，完全估唔到佢會咁答人

講錯嘢

唔明

On9唔好當飯食啦樓主

呢個唔係毒唔毒撚嘅問題係on唔on9嘅問題wow樓主

聽唔明條友講乜，我會答佢分單埋

百事有可樂

你洗唔洗帶返個助聽器